死阿狗開心多幾日好啦 對賽被人炒唔好喊咩痛失3分

死撚左去邊呀